［打卡］班偽人食餐生日飯要買三個蛋糕。。。

一個人生日，買三個蛋糕做乜？是咪影完相打完卡就丟落垃圾桶

6 個人食3個強糕

搽落身度互奶

分分鐘蛋糕都係sponsor

btw 呢6個，阿叔我都唔多識。。。。
有冇人可以教下叔叔呢6個係咩人。。。

唔知佢地有無磨豆腐。。。

唔見有tag蛋糕店，啲氣球就真係贊助

何硬屎
壽星公
淫瀅
瀨慰玲
黑妹Cher
牙達

Yes 打卡很重要、、、😅👍🏿

右上短髮唔錯

唔打卡食生日飯把撚呀！！！

牙達

達哥都啱

好明顯其他五位偽人冇夾過邊個買蛋糕

食完肥死啦，點會食曬呀

屌，啲名我都聽過
但點解睇落無個似明星。。。。
個個都同我啲女同事差唔多樣。。。

會唔會呀
擺明為打卡啦

6隻臭雞

食完餐飯再食蛋糕都蚊蚊地水，仲要三個，班皮包骨鬼會食咩，聞下當食咗啦

佢地唔是明星，只是偽人。。。

呢個達哥唔做直播㗎
btw, 呢個牙達啲頭髮越短
另外嗰個達哥啲頭髮就越長

右面兩個實唔好味
肯定甜到膩

咁佢哋屋企人食咪得

壽星公收皮啦好撚柒

仲想問你壽星公係邊個
諗咗下 哦anjay。。

未食過呢種蛋糕，成日形住有陣膠味

無一個識

為咗威威好浪費
好多藝人都係咁樣
點解冇人帶頭珍惜食物

笑左，人地買100個都唔撚關你事啦

唔通人地射精又要你批精先有得射？

我開post又關你咩事，躝啦

你唔比人地啲男朋友 老公係到咩

唔擺到一檯都係蛋糕邊得嚟架勢

仲低質過胡說八婆會

當六條女六條仔，使唔使三個蛋糕呀？仲要已經食咗餐飯，生日蛋糕不嬲都係像徵式用嚟慶祝生日，你估當主菜咁食咩

拉

慰玲生完明明仲好靚
點解而家跌晒watt

Ching 識食，有征服感

去轉馬爾代夫換十幾套泳衣嗰班？

真係不了。。。

Ok啦，不嬲都唔覺得佢好靚，個樣特別囉

好想食左邊個拿破崙

以前勁鍾意食tony wong嘅拿破崙，但好貴

迖狗

年少冇知時睇過
記得隻狗係金毛尋濛犬

可能唔止六條仔呢

淫到
淫瀅一定係最瀅嗰個

tony wong啲拿破崙好食過lady m嘅千層蛋糕多多聲

我回覆都唔關你事啦

達哥越奶共
我就屌得越大力

Lady m好好食咩？見好多港女打卡，以前金龍船千層蛋糕仲好味

雪雪雪啲泡芙

你回我開嘅post唔關我事唔通關你老母事呀？

諗起個廣告

2girls 1 cup

生日買多兩個蛋糕都要拎黎批鬥？

咪理佢地啦
Don’t make stupid people famous

WFC

垃撚圾

個anjay 生完個女之後一直扮到好似冇生過咁
人地都帶埋小朋友黎一齊玩 佢都唔會帶出黎但又去抱人地果個

大把mk妹幾個蛋糕我見過最誇有10個
仲要唔細
但人就最多得30個

點解生日就要買多兩個蛋糕呀P牌仔？

唔講唔記得佢生咗個囡，咁耐以嚟都未曝過光，大肚嗰陣仲要神隱無乜人見過佢大肚

如果呢個世界無咗打卡呢樣野，佢地是咪連生日蛋糕都唔會買

三支蠟燭咩玩法？

唔係生日都可以買生日蛋糕架
生日買多幾個生日蛋糕又點？
你唔開post根本冇咩人知，想炒作牙？

蛋糕係用嚟食

拜神

我同吉品味一樣 下次生日一齊食

Pull

試過一次 不外如是 係ok既 但唔值果個價錢

你又講得啱 佢真係好神秘
一直都古古怪怪

話唔定學諸葛梓岐借肚生呢？

好過你想炒都炒唔起啦死P牌
我成日都開post架啦，有時一日幾個，哎喲唔記得你一日剩係可以開一個post添你又入嚟睇睇完又留言，犯賤到呢！

真心垃圾口嘅我覺得同一段千層蛋糕差唔多

真?

屌你唔講真係唔知係藝人
有冇人講得出晒佢地啲名

咁貴食唔起

#9

關你撚事咩人地兩個人食一個唔得咩

嘩原來係五毛嚟，又食美心又食老麥，等我仲嘥時間回你，恥與為伍置頂呢個回應等人認住你呢隻五毛狗先

load咗一陣

感謝推post

仆你個街
真壽星公

正面d諗
可能有6個男朋友（每人1個）
在鏡頭外冇入鏡
咁就有12人
每4個人分1個蛋糕

小五開始已經無買生日蛋糕
出去食餐勁實際D

我循正途去諗就算有12個人，食完餐飯都八成飽，仲要四個人分一個蛋糕，班皮包骨肯定嘔返出嚟
我唔排除真係有咁嘅可能，但一睇落去就覺為打卡多過為食蛋糕，未見過有人食生日飯會將蛋糕當主菜咁食

咁有啲人由細到大都習慣生日要切蛋糕嘅。。。

笑撚死me

條友五毛嚟架

鍾意幾多個蛋糕都得罪連登仔, 仲上到熱門
3個蛋糕丁咁細有幾難食到

我成日覺得佢搵代母

多人睇咪上熱門囉，唔比人上熱門架？熱門你買咗？

比人影過一兩次嘅

佢就唔知 諸葛就99%係 詳情可以睇返我個post

勁過聖母 諸葛紫岐唔大肚都生到仔

第二張似衛衣個袋擺咗野

唔係撐佢 都覺得佢好神秘 大肚咁耐一張見肚嘅相都無Po過 仲要好似無肥過咁
但係係呢家咁盛行攞自己仔女黎賺錢拍廣告R贊肋嘅風氣
佢無攞個女黎做焦點我又幾佩服

好似拜山三支香咁

夾份都唔係好貴啫

佢嫁咗半億案底闊少，唔使拎個囡出嚟r贊助啦

ig一張佢湊女既相都無
懷疑一生出黎就掟左比長輩/工人湊
自己理都無理過

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

食開幾十蚊一件嗰啲切餅。。。

咁都屌 留聽日後日食唔撚得咩嘢

大把港女係咁 但好多港女既上一代 即係港嬸 都係唔識湊 （因為佢地都係請工人/畀奶奶湊）最後要請工人

⋯⋯邊個嚟

邊撚個黎？

Sor 負皮咗

唔小心的

公廁都啱 因住有病

cls 咁都俾你諗到

見唔到藝人淨係見到大嘥鬼

黑妹Cher 全名/藝名係咩？

可能有錢
又要快快趣生
呢啲唔係話有就有
所以搵代母

乜家吓香港啲明星咁「行」㗎？星冇星味，反而一大陣肯得基味？有有冇明碼實價先？

搵代母唔係問題 但佢扮大肚自己生
扮大肚都算 仲要做戲唔做全套 唔匿埋扮養胎
D人估佢老公搞大人地個肚 臨生先話佢知 最好扮大肚自己生 要仔唔要乸

唔諗住做雞入娛樂圈嚟把撚啊？

第一張都唔太似 淨係件衫鬆身
第2張直頭完全係個袋放左野